究竟啲情侶黎自修室溫書定拍拖？

正正常常唔騷擾到人都算，當呢到m記咁嘈住哂又係到玩。尤其係d mk情侶，扮乜尻溫書

利申:非單身

下次去唔好揀D有連位既 隔一個隔一個咁坐

兩樣都唔係 黎搞野嫁

你邊位

考geog加油

你ba都加油

呢句野好熟口熟面